根本上疾病就係要靠集體免疫先會搞得掂， 我就唔撚驚除口罩嘅， 一直係啲廢佬喺度驚

而家呢個情況， 無啦啦都會感染
呢隻病個傳染性咁高， 嚴重性咁低
只要一有大規模社會交流， 復工復課就一定爆發
根本上就係要每個人都感染一次
到有八成人搞感染就搞掂
所謂截斷病毒源頭， 根本就冇可能
咁樣只會加長個陣痛期
不如大規模爆發幾次
死咁啲低端人口
體力差，老年人
咁樣合進化論
適者生存，汰弱留強

英國真係行前左好多

防疫措施係拖慢爆發, 一來係等疫苖同特效藥, 二來係令醫療系統唔會即時爆煲, 否則大多人中招但唔夠設施, 就算後生仔冇病痛都死得呀.

國家主席驚乜

你一早有解藥啦

講適者生存，汰弱留強
就算唔醫都有好得返
咁醫院都唔應該存在